Budget 10000輕薄notebook

Budget 10000到, 幫親戚買notebook

其實剩係做簡單文書嘢, 但想要輕薄同touchscreen

Mon唔想太細, 親戚有d年紀唔想佢睇得咁辛苦

睇咗睇覺得牙石部flip s ux370似乎ok, 1.1kg夠曬輕, 睇都around budget

不過牙石notebook喺依到又成日比人屌到上天花板

想問下巴打們有無其他推介

Asus ux410?

Sor未睇就覆
我覺得asus ok wor
我部機係大學優惠買 用左4年仲健在 冇咩問題
係义電嗰時feel到機面有電流咁 應該因為冇ground(?)

Xps13

我自己都用緊asus, 不過不失咁
如果asus果幾部ux390 490有touchscreen就無咁煩了

之前睇啲post話xps13 qc有問題, 巴打有用覺得ok？

surface pro

用緊 Dell XPS13 覆你
$11000 有找

SURFACE PRO 4

或者LENOVO X CARBON YOGA，用緊呢部我覺得鍵位怪怪地但幾好

thinkpad x1 carbon啦
1.1kg係得呢部有14"mon
其他輕身機都係13"mon

你search下連登 好多個po d巴打買完都話有問題

macbook

唔好買xps13
利申：用家

mac你老母, 係又mac唔係又mac, 人地要touch呀

咁撚叻，唔撚你畀到佢咁好提議佢
得把口冇撚用㗎ching，你咪又係幫唔到佢其中之一

屌你條傻鳩自己唔睇清楚樓主要touchscreen 就答macbook
仲要屌人

我都睇岩呢部
但好似會出8gen cpu
睇定d先